# Repaso V1



Hola mundo, esta es una prueba de la herramienta de Gitlab, la intención es familiarizarse con la aplicación
y como se debería de usar para el parcial, todo esto es una prueba, etc, etc, etc, etc,etc, etc
